警方拒絕開放石地足球場予集會市民，指不是警方責任 應找維園經理

【Now新聞台】民陣下午發起反對修訂逃犯條例遊行。

民陣不滿警方拒絕開放石地足球場讓市民集合，擔心會引起混亂。

民間人權陣線召集人岑子杰：「硬地足球場有兩個在維修，有四個沒有人使用，在曬太陽，民陣很擔心如果有市民見到那兒是空地自行在那裏集合，維園如何安排出發呢？一個音響都沒有設置，我們應否事先與警方達成共識，避免屆時有爭拗。可惜維園的經理失蹤，警方指不是警方責任，因為這裏是維園場地，要求主辦單位自己想辦法。」

咁政總呢

黑警責任係欺壓市民

街場踢波都唔畀呀

點解六四果陣又開？